無論當值警休班警定退休警都係痴撚線

搭地鐵
有個中年阿叔勁大聲講電話
句句開頭都「屌你老母」
好難聽唔到佢講野

佢聲稱自己65歲
當左幾廿年差
有槍牌
呢排香港咁混亂
邊個搞佢間鋪就隊邊個
起晒d架生 拎枝AK47出黎
好多9mm 直徑4mm嘅子彈
唔理黑衫白衫
射撚死十個八個
有殺冇賠
不過佢又話搞油尖旺嗰啲
唔敢搞村嗰啲

結論 乜警都好 都係痴撚線 沒有一個是無辜的

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

無聲狗先會咬死人
呢D得把口由鳩佢,最好附和佢等佢越講越激動爆血管

藍絲就係因自卑而自大嘅一群 但咁啱同大陸憤青思維不謀而合

香港有私人槍牌都唔放得 AK47 啦

吹水就叻，我都想睇下支ak47

同場加映 有個廢老係咁明張目膽望我電話
忍唔住開咗個note打「屌你老母望撚夠未呀」加大字體

828 遮打#MeToo集會

透明膠紙+箱頭筆 痴電話LED燈 就出到紫色
透明膠紙+水筆+透明膠紙 封住就唔會甩色

官方解釋: 佔中壓力導致警員受極大精神折磨，即使今年已是2019年